暫緩都係想捉有份示威既義士

大家唔好上當，聽日見